咁多淡友，點解沽唔中跌到負數既油

年輕淡友又錯失一次機會，不過唔緊要仲有一次熊三

嚟緊仲有機會呀

三月頭第一次熔斷d人都當black swan, 結果總共熔斷咗四次

好簡單問你一個問題，如果比你有能力接到油，
又搵到storage 租，你肯比幾錢租一個月去租？租幾多個月？

無人知疫情幾時完甚至會唔會完，保守估計六個月你估幾錢租？

負油價再出現不是夢，機會仲係到，係睇你敢唔敢put 油姐